粉嶺物資站 有好多龜扣查緊一班年輕人

聯和墟759對出公園位置
當佢重罪咁查